★日經！又有人跳樓！3月22日 14:34

石圍角邨石荷樓女子高處墮下，下午2時許，一名年約60歲女子自上址高處墮下

老年Jump

香港跳樓已升級：

由每日---->每分每秒

香港真係唔好奢求d咩
只係大陸揾錢工具

你唔係做村屋果d看門狗 會有幸福可言
總之有飽飯你食，你看到門口就唔會趕你走

老人跳樓一早已經唔係新聞

又係公屋

是但啦

15日死14個

之前果D米 少年Jump

廢老唔計啦

係呀。

我開過post講。

少年Jump

青年Jump

其實自殺一路都係好多…
只係冇報

好威呀 開創者
幾時申請返個專利
再寫入名人史冊

你老豆老母阿公阿婆係咪廢老啊

其實香港有冇统計自殺數字?

揾啲廢老替啲後生跳啦

一日一個。。

U here

lm